我想哭 你可不可以暫時別要睡

陪著我 像最初相識我當時未怕累

喊到人個心都煩埋

對唔住 但真係忍唔住

愛要是未回響

我想睡 你可不可以暫時別要哭